{
  "Page list": "頁面清單",
  "Maybe something wrong with the query": "也許查詢有問題",
  "Assets list": "資產清單",
  "No found": "未找到",
  "Set up the query on the plugin settings.": "在外掛程式設置上設置查詢。",
  "plugin": "外掛程式",
  "Change Style": "更改樣式",
  "Plugin Settings": "外掛程式設置",
  "Update page list.": "更新頁面清單。",
  "Pages": "頁面",
  "Randomly search for assets.": "隨機搜索資產。",
  "Assets": "資產",
  "Press this button when finished.": "完成後按此按鈕。",
  "Close": "關閉",
  "Add to exclusion list of Multi-Random-Note": "添加到排除清單 Multi-Random-Note",
  "Added to exclusion list of Multi-Random-Note.": "已添加到 Multi-Random-Note 的排除清單中。",
  "This page is already included.": "此頁面已包含在內。",
  "Page style": "頁面樣式",
  "The Tile style displays content in a minimalist manner.": "Tile 樣式以極簡的方式顯示內容。",
  "The Gallery style arranges the blocks up, down, left, and right.": "Gallery 樣式將塊向上、向下、向左和向右排列。",
  "The Wide style uses the screen horizontally.": "Wide 樣式水準使用螢幕。",
  "The Expansion style is a style that expands on the underside.": "擴展樣式是一種在底部擴展的樣式。",
  "Random Mode": "隨機模式",
  "Include Journals?": "包括期刊？",
  "For tags mode": "For tags 模式",
  "Comma separated the tags.": "用逗號分隔標籤。",
  "e.g.": "例如。",
  "For query mode": "對於查詢模式",
  "Custom query": "自訂查詢",
  "Random walk step count": "隨機遊走步數",
  "Other than Tile": "除 Tile 外",
  "The number of displays must be reduced due to overheads, except for Tile.": "由於開銷，必須減少顯示器的數量，但 Tile 除外。",
  "'Tile' only": "僅限 'Tile'",
  "Number of displays when opened as Tile.": "作為 Tile 開啟時的顯示數量。",
  "List of pages to exclude": "要排除的頁面清單",
  "Enter page names.": "輸入頁面名稱。",
  "Multiple specifications can be made by line breaks.": "可以通過換行符進行多個規範。",
  "It can be added to the exclusion list via the page menu.": "可以通過頁面功能表將其添加到排除清單中。",
  "Start With": "入手",
  "Match if it starts with a specific string (e.g. hierarchy[AAA/]).": "如果它以特定字串開頭（例如hierarchy[AAA/]），則匹配。",
  "Contain": "包含",
  "Match if it contains a specific string.": "如果它包含特定字串，則匹配。",
  "Be careful as it is more powerful than other specifications.": "請小心，因為它比其他規格更強大。",
  "Regular Expression": "正則表達式",
  "Add a button to the left menu bar to access this plugin": "在左側功能表欄添加一個按鈕以訪問此外掛程式",
  "Or from the toolbar": "或從工具列"
}